【面對洪水】群眾生活如常，安居樂業！

既然市民咁開心
大壩應該再放多d水俾佢地玩下
與民同樂

水浸當水上樂園

照樣煮飯

夏天，為大地帶來雨水。

cls

香港代表

幾好呀，其實每年都係咁

五毛又開 post

幾時既事

生存能力應該係世界第一

我諗香港人都係差唔多